午。（計劃擱置了）

扮咩，lG 相黎，呃我唔到。知道你今日剩係飲水

啲臭茜

朗最近還沒嗎？

弘。醉愛臭茜

腐皮麵？

扛不住，但見你難🉐️出PO，所以必須留下腳毛

弘，咁臭閪你愛唔愛？我係

以為濕紙巾

咁突然

弘下午好正

個雞扒

大汗豬扒係幾好食

我覺得雞扒正啲

有大汗雞扒咩？

仆你個街米線陣藍店

食紙巾? 2手麵

索咗上手啲鼻涕 正

我係藍c

紙巾湯麵?

有唷

弘個張係紙巾？

擱置幾耐